[鬥紅] 鬥紅先係真理

著紅tee播國歌
走去元氣屌9日本侵華
貼國旗揮國旗
再走去閪茶屌9台式飲品
理9佢咩解釋，我話係就係
去apple屌9佢地用美國野唔支持國貨
仲可以屌9d路人唔同你一齊唱國歌

你話比我聽點輸?

一國一制
廢除港幣
抵制外國貨

寧左勿右 對家真心好難拆

在品蔥等網絡論壇上，「加速主義」一詞被用以指代通過縱容甚至幫助中共政府的爭議言行，致使其公信力喪失、內外交困，從而達到使其最終滅亡目的的一種思想潮流。

冇得輸

一齊做大粉紅高尚情操打狗打藍絲

點解返工要著洋服？
點解工作電郵要用洋文？

點解高官d仔女係外國讀書